我宣佈 家姐佩男榮登微辣一姐！

大家幫手推阿tom上去啦

拉

屌你老味無人想知

走啦

冇人想知

推你老母臭閪

臭雞黎
冇波雞

只會愈黎愈反感

冇abby 拉

搵唔到佢ig fb yt

連登仔反就啱喇

D人係咪冇見過佢素顏

應該好多人就係見識過佢嘅大方同勇氣先like

好撚驚呀，屌

阿tom IG 要人

阿tom會唔會有生命危險

推你老母落火海都唔會推咁既垃圾，風頭火勢理撚得班支那路人甲

我睇arm channel好過啦，點解要睇無立場嘅YTber呢

第一眼睇以為係價目表

冇人想知呀屌你老母

因為有你幫手推POST

Tom 係乜水

咁唔推囉

咁知唔知happyjai乜水？

0.6

咁知唔知sammi乜水？

又乜水

tom:

sammi:

豪dee原來咁勁

sammi:

推你老母

Blocked typing...

foker: 擺拜喇

推你老母咩，冇人想知呀！躝啦！

sulin:

Paul冇續約喇

.

無人想知啊屌 拉

Hide Blocked User - typing...

去外國讀書

拉 屌你老母

垃圾無人想知

咁你幫手推阿tom上去啦

收檔啦！

竟然喺熱門見到呢啲post
樓主係咪好憎微辣

唔係做海關咩？

你邊度聽返嚟

又係講佢

佩你老母重睇微柒

你老豆老母比狗屌緊呀
仲睇垃圾

三日唔埋兩日就有微辣公關上連登
好撚煩 dllm

公關知道連登仔越反越紅

我睇微辣都要拉啦on99
特登玩捧殺 知你咩料啦
blocked

on99

屌你老味收皮啦冇人想知

真係冇人想知囉唔該

之前剃埋頭喎

佢最後幾集下面都有人話係紀律部隊

得豪dee係有心

你老母臭閪

咁可能係喇

點解呀

咪撚推啦

家蔥直播講

Lok b 咁少 ？